有無人有玩IQ Option？交流下

第 1 頁
#1扮工室主任 • 1m
有無ching可以教下我點玩依隻野
琴日入左幾舊水但唔知點解咩都買唔到

求各位Ching 解答

我都啱啱開始玩

點解我trade 唔到ge?

超級唔公平的賭局無謂玩

點唔公平法？